有人有系統貼明報啲抹黑文？

之前公告有講過有五毛有系統貼大公文匯

佢地而家似乎轉咗貼明報啲抹黑文章

日月報上年抹黑poly報導，例子from Google：

特寫：飯堂惡臭鋅盆佈滿蛆蟲個人用品散落「睡房」 - 20191127 - 要聞- 每日明報 ...
27 Nov 2019 — 【明報專訊】自警察上周日開始圍堵

【1121．理大】理大飯堂衛生情況差 有茄汁發霉 熟豬扒放置5天 (11:40)

外面支援未「開花」 理大生哭訴「被人賣了」 - 20191119 - 要聞- 每日明報- 明報 ...

19 Nov 2019 — 她昨凌晨與「手足」齊上齊落，守住 理大前線，今早卻見外面聲言支援的「手足」沒如想像 般「開花」營救，「我覺得我被外面的人賣了」，才醒覺要走。

明明果日前一晚油麻地人踩人差d死人，明報記者訓撚晒？

日月報嘅專訪內容好多不合理之處，疑似作故仔

困理大30小時 逃脫者：仍憂警上門

上前線燒傷賠了學業 義務急救員無悔 兼顧工作GPA零分被退學 另覓院校盼當救護員